歐聯真係利撚既天下

歐洲的王者強世回歸

今晚打歐霸 出咩歐聯po

下年蝗復活